信錯左連登仔講穿28000 阻力位開牛，琴日28010 入左牛，點算

又話穿阻力位會大升...

假膠，此post已完

關我撚事 破產多一次囉

假你老母

申請定破產囉

聽日就大升啦

邊個陰你

應該冇事 國隊托成差唔多二千點上嚟 唔會俾佢跌落去
今日引下熊 聽日會托返

我都跟左但跌番落28000個陣賣番= =